[又死1隻]6歲女玩旋轉木馬摔下 慘遭機器輾斃

內地再發生機動遊戲設施奪命事故！繼本月3日重慶市一名14歲少女玩機動遊戲時，因安全帶斷掉從半空飛墮地面身亡後，昨日安徽宿州市泗縣一名6歲女童在玩旋轉木馬時，因不慎掉下，結果被木馬輪子輾壓，送院搶救無效死亡。

網傳的短片所見，涉事的旋轉木馬機動遊戲事發後已停止運作，一名警員在現場觀察女童情況，而現場有大批遊客在封鎖區外圍觀。該名嚴姓女童乘坐旋轉木馬不慎掉下，由於大人當時正與他人聊天而未有及時發現，「女孩遭木馬輪子輾壓，經搶救無效死亡」。

對於10日內發生兩宗涉及遊樂場機動遊戲設施奪命事故，網民紛紛對設施安全大表憂慮，同時狠批內地相關部門未有好好檢視機動遊戲安全，導致慘劇頻生。

咁死法第一次見

死神來了3

大陸死法無奇不有